大戶chok高盤前，等傻仔接貨ja

納指今日頂盡盤升0.5%
今個星期全星期實跌